「正視聽」朱姓人士是被困poly 的，其他人都有機會係

其實曾鈺成本身都否認左朱媛係朱鎔基孫女，執著係定唔係對件事無幫助。

反而，應該利用件事增強「被困」的合理性。朱姓女子因為被困，所以求助。

其他人都可能因為被困。

咁係邏輯。

即係好多人係無辜的。

只要警察肯在記者會上承認「被困」係有可能的，咁就有機會反cup，要佢地承認埋無登記朱姓人的身分證，同時不排除同行的同學有被困可能。

咁一來，無辜的朱姓人不會被連累，其他被困同學都唔會無辜被捕。

推

巴打好聰明
推

真！！！！！

大力推

Push

手足不是condom

P牌

加油

推有用

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

突破盲點

我識人都係被困

同學仔 你地係被困架咋

如果姓朱既裝束， 畀狗影到有做過某啲野， 朱鎔基都無面畀

Black bloc點知佢無份

被困手足

冇錯，理大係俾一班持械暴徒脅持而被困，入面嘅學生係無辜

被困
有犯法都偷走哂

人地幾多歲呀

呢個岩

啱！無錯

Pish

推
係被困

推丫

被困呀

岩，推

參考

推
話唔定係老鼠曾暗中拆局
比手好牌你都唔打

醒目

暴徒一早已走哂 全數均沒有被拘捕
內裡及逃出只係被困市民 完全與是次示威無關

聽講全部人被朱媛綁架
被困

啱

Poly 內只有被困人士

從來都係被困
咪撚再講守衞校園

推，好多人被困，所以你咪見過咁多人聲援囉，好合理

守衞既成功走哂
留低既都係被困

P

push

推！

岩！
唔好再做訪問
要做話自己驚得濟被困

正解

推，推，推

理大入面既人全部都係被校園外圍一班持槍匪徒困住脅持

被困

應該都係比人脅持

正確！記者要問問到底朱姓女子是否「被困」校內？逼距答！

有道理

犀利 think outside the box!

推點都幫下

其實所有人都係被困 勇武走曬

記清楚係比狗圍困，清晰啲，唔好比位人入

返香討啦你

pish

正確✅

應該係所有人因為外面有帶口罩的人開槍及出言要殺人,好驚所以唔敢出去.

推
但冇抄牌會唔會係佢哋嘅計謀？

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

依個啱

大家都是被困人士 大家千祈唔好亂講野阿

同意，是被困姐!

果位人士係記錄裡面唔會有出現過...你冇得搵佢嚟講架啦

記住班狗證明唔到你係咪確實用過火魔
而事實上你可以喺大學溫書 打波 做研究

推
而家入面個個都係去溫書嘅好學生黎
popo想拉果啲已經用遊繩走曬，
而家popo話一行出去就告暴動咁點敢出黎

暴徒

你同匪類講logic ?

叻，推！

心水清

咪玩啦 一哥隨時幫朱鎔基奶鞋底都未夠班

包到實係咩人都唔知，可以係姓江，胡
然後向鏡頭嗌下個同名同姓既後人
再放風引起大眾去討論，焦點轉移

即時幫建制吸下票，再將視線轉走等黑警滅口

Tui

如果真係政要後人，
根本唔會答你

被困好慘

根本告到嘅可能性係接近零，黑警都知，所以咪昆你自首，612/728喺現場捉到嗰啲都告唔入啦，何況poly入面嗰啲，除非你斷正俾人影到樣掉火魔/拎磚

被困poly

好多人被困

心水清，一定要佢講果條友有冇登記，冇登記點解俾走。

重點唔係佢係邊個，而係佢因「被困」而「求助」，同埋「被困」成為正當理由。

推！！！

推

有班人不停消磨香港人戰意
希望重返司徒華式抗爭
對決又交俾下一代

好多家長喊晒話子女被困

真相

Push
甴近平

推
乜信息都要利用

醒

被因

岩
朱人士都係我地手足
唔好追擊

可唔可以報消防指自己被困校園 EVEN 房間又好乜都好???
消防出師有名

咁都唔幫 消防都係打份工..
只係好彩唔係偽進仔 有D良知...

推！！！！

一早講左裡面既人都係無辜
被困校園仲要食tg食子彈

推， 間接承認好多人被困

暴徒走晒啦 係被困唔敢出嚟先仲係入面

甴近平

推!

推 全部都被困仲斷水斷糧

屌 好撚醒

好波

有料 推

問題係朱小姐之後唔會被人追究唔代表其他人都一樣唔會,
而你都無辦法查証朱小姐之後究竟有無告到

要捉返 曾鈺成出嚟問下

根本啲人就係被困

老鼠嗰個跟阿媽姓嘅私生女？

對準政權

首先 你要搵返條女出來

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

有用post

摩擦力

明明大家一樣係poly出 佢就唔洗抄資料
屌

老鼠成冇認亦冇否認佢係高幹子弟
老鼠成只係否認特意去救呢個高幹子弟, 拉埋講仲有個輕度弱智要救
自己睇訪問

唔想放負 就算曱甴承認係被困 都會話暴徒引起 最尾咪一樣spin返去狂鬧暴徒果度

入唔到罪就夠

真

一直都係咁講，連登仔加油啦個個依加先識推

幫手推

Popo射到入面亂哂龍 無辜學生市民被困

岩！

明明全部都係被困

所有人都被困

有道理
推

方向正確

明明新聞報咗好多人逃脫咗
點知暴力示威者係咪一早走晒

P牌推

黑狗想被捉番大灣區槍決？

被困！

推，入面嘅人可以係被困街坊

推爆

甴近平
不過警謊無恥都唔係一日兩日

大家都係無辜被困

理大入面大部份只係被困市民
只有少部份激進示威者
亦不排除校內激進示威者經已逃脫

無野 要好好利用

被閑炸！

無錯 要好好利用

被閑

入面既手足面對緊人道大災難!! twitter推爆佢!!

被困仲比差佬虐待
告番佢轉頭

記住真係唔好亂講嘢

真係全部被困 走出去又驚比亂槍打中

到時中共元老出兵打POPO

推！我識嘅都係被困

到時真係要上庭, 要求法庭傳召朱媛作證, 證明係被困 poly.

叫曾鈺成交呢個人出嚟.

推
朱姓人嘅重要

我都唔明點解你地要咁執著佢係邊個
人地喺得入面就係同路人啦

而且而家借機走咗幾十個18歲以下
秋唔秋都係之後嘅事

除非拍到佢地做過d咩
無gear 無人證

死都話自己被困啦
一出去就TG 橡膠彈亂射

佢會唔會變證人

有料

推
全部都係被困
冇人自首

朱閪係被困, 即係所有係入面既都可以係被困
想全部告到, 朱閪就唔可以話係被困一齊被告
自己揀

全部係被困

巴打講得岩

推 正解

死都話我入去煮飯

有用要大大力推

推 要警謊承認確實有被困的可能性

個個都走唔到，被困校舍，好慘

根本所有人都係去參觀理大校園盪失路被困
理大度度都紅磚圓柱行入去盪失路有乜咁出奇
出面有恐怖分子放毒氣梗係留係室內
無及時同校方聯絡營救被困市民係警方失職

大大力推

被蒙面暴徒威脅幫佢煮飯唔俾走
太驚認唔到佢咩樣

仲有好多人被困呀

全部都係被困㗎

被困唔奇
怕行出去被popo攻擊

好多人都被困

跟本全部人都係被困, 黑警挾持人質

今鋪睇班黑警點兜
如果呢條女真係紅二代
班黑警一定答係被困Poly
同時救埋入面手足

就算答唔係被困
換句話講佢都係有份示威
因為佢係poly入面走出黎
同時得罪埋中共

不過真正將佢地困死入面既正正係班popo
點答都係死

up

推！！

暴你老母

咁就好睇啦
聽講殺一隻有二千萬

trapped

記住四個字:
我無嘢講

頂住

係喎

721

推!!

問香港警察：被老鼠曾帶走既朱姓人屬暴徒定無辜學生？

肯定話有登記

全部都想走
但俾暴徒用催淚彈趕返入學校

Pp

推 大家都被黑警圍困

屌……
而家講咗出來
差佬咪有準備
一日未上庭一日都唔應該揭底牌

人地普通百姓被困咋 所以入面其他人都係無辜辜

101

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

funny

問題家下出面大部份手足慘傷 有d比人拉個陣隨時仲帶住原材料添

岩 所有人都係被警方圍困

一係就連埋朱媛一齊告，一係就全部唔好告，你自己揀

邏輯好好 講得好啱 推

其實真係幾好打，有示威者逃走左，又點可以肯定剩低係關事？

啱！ 巴打有理！

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

朱媛係poly一役脫離暴動之名既重大棋子！係我地手足啊！

好簡單
佢要告就一係告曬
你唔好話一個人有機會係被困但同場其他人就咬暴動。

咁又點？
班狗係要告你唔告佢
你吹漲？

推推推推推

班狗會話唔評論個別案件，一定！

【圍困理大】我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做「暴徒」

兩名自稱來自廣州年青人手持「我只是普通理大生」及「我是遊客我想回家」的紙張。其中一人手持理大學生證，用廣東話接受《立場新聞》訪問，指本身想帶朋友去旁邊的歷史博物館參觀，發現閉館之後折返理大做功課，「吃完飯出來，見到警方已經包圍校園，出不到去」。

他又指，警方宣稱「要用致命暴力，對待我們這些所謂『暴徒』」，但他認為「我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做『暴徒』」。由於警方曾言，凡是從理大行出去的每一個人都會進行拘捕和告暴動罪，他們過去兩日都非常害怕，希望現場律師可以協助離開。

理大入面嘅人都係被困

法律面對人人平等！做文宣！

曱甴平

朱手足被困 其他手足都可以被困

大文宣啊，朱媛

推啊推

推呀 入而既人係走唔到 並唔係暴徒

推推推

大春袋 推